真心絕對唔唔可以衝入去警局

大家唔好亂黎，現時策略進行得唔錯！唔好衝動！